大家鍾意Mclaren定Ferrari多啲？

Mclaren
Ferrari

麥仔fans係邊

報到

Hi

pista

而家7vs7 打和

f1

麥仔打手全面全場

法仔啦

Mclaren型好多

係

Senna

巴打影相好靚

我都想揸Nike車

唔係我影的 我share fb啲圖

陳法拉利

麥啦倫

我係佢到share條link出嚟

樓主係咁開ae110嘅post jm9

唔得？

McLaren 全方位屌打 Ferrari

鐘意ae110多d

其實好個人取向 但malaren車型靚啲

但都係無錢買

咁當然啦
AE110 世界第一

冇錢買唔代表唔可以鍾意

mclaren 同oneplus 出機
不了

馬仔

部機好型喎

鍾意樓主多d

一出廠幾自點燃燒左部啦

非gay

岩 同鍾意女仔一樣

gay post嚟

邊度gay

P1

背景好柒

香港景你想幾靚

係啲欄杆呀！

老麥完勝
refinement一定係老麥好過法記
不過有d人會介意咁電腦化

288gto 世界第一

AE110先係

Refinement 法拉利屌啦啦

Mclaren 110

我意思係電腦控制架車嘅動力，aero嗰d喎
麥記架senna就係好好嘅例子

小妹真絲

收皮啦

FER FOR SURE

why not both

法記女人車

法拉利係宗教而唔係一個牌子

360最標準用來呃蝦條

AE111

貢惡

系

法拉利係對一個品牌嘅崇拜同仰慕

雖然麥仔係靚，但係同牛一樣唔襟睇。

好似458 Italia咁，睇左9年仲係咁好J依然好Grand好有美感。

Mclaren
最愛

普通版458我真係完全冇興趣